[勿助長代購勿提L’oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#108

source: 立場新聞(已編輯原圖, 將body shop更改為IT Cosmetics)

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。
Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家

quote返上一post Linaria絲打嘅Swatch (#1000)

nplm

留個靚名先！

唔該絲打

留名

留名
好耐無上過水
想講用左幸福肌 不再孔慌+粉刺代謝精華一排
毛孔雖然不至於細左好多
但feel到毛孔緊緻左啲嘅同時 望落乾淨左好多
粉刺少左好！多！
雖然一支得個11ml 但都有排用 每次淨係用一兩滴

今日仲收到前排sephora 8折買嘅野
好好彩無事發生之餘仲幾快
買左drunk elephant Lala retro
之前用過sample 覺得好好用 唔笠易吸收
用完第二日啲皮膚好軟好滑

如果你哋有啲嘢用慣但想試新嘢會點

我用緊Paula’s choice洗面同防曬
覺得幾好用
但唔知唔會有更好用嘅

TF眼影好正嗰個formula出左幾隻新色
Body Heat好似幾夏天feel

想問下大家點睇too cool for school contour？
啲人猛話好neutral但我覺得睇落好黃咁

想問問絲打有冇卸妝乳推介
個人麻麻地用卸妝油
比較鍾意沖涼時卸埋妝
平時唔會化粉底同眼妝

謝謝咁多位

唔會黃啊 通常大範圍就用大掃用哂三色
痴到淺色個邊放最近面中間 深色個邊就放jaw line 自然過度所以幾自然
我自己就用最淺＋中間色做鼻影
最深色就放額頭髮邊
如果額頭凸/寬既絲打可以用最淺＋中間色放額頭兩邊個直角三角形位
睇落會窄啲五官集中少少
ps打到少少1999，希望睇得明

右上個格好靚不過下面個兩格好似

Tarte JS

我乾肌 前日買完江原道粉底 有用幾粒鐘 夏天做好保濕應該唔會乾既 上面既時候都好貼 係過左幾個鐘有下爬有粒點起格
我本身除左黑眼圈無咩大既瑕疵 所以我覺得呢枝野既遮瑕度可以接受 遮下泛紅果d都無問題 黑眼圈我會另外用遮瑕膏

想請問各位sis 香港係唔係冇tangle teezer嘅梳賣？好似得look fantastic見過有

係一田同萬寧都見過有

唔該sis

垃圾lookfantastic 2月尾買嘅嘢寄撚到5月都未撚收到

sis冇買夠$600 然後get tracked number？
我琴日都想買，但點都買唔夠600 好彩冇買

有track有剩
我本身3月中收到
但佢寄錯貨補寄俾我
然後就等撚到宜家
然後中間又寄失
佢10/4再發貨 然後24/4 先despatched
屌佢老母臭閪 update到29/4 又無update啦
話喺London, GB同我玩撚緊捉迷藏

唔該曬絲打

咁垃圾??!

Cls

by terry
最愛嘅遮瑕

By terry唔係cruelty free嘅brand喎

唔該哂絲打先
本身用緊covermark卸妝乳都覺得好好用
我見ipsa平均貴過covermark
想問下絲打你大概一枝用到幾耐?

Sorry 佢前幾年仲係

純分享唔推薦
呢個唇膏殼會唔會太醜好似生嘢咁

唔知可唔可以係到講唔得既話唔好意思
因為岩岩去完台灣買咗枝DUP 假眼睫毛膠水
我買個陣無睇到 以為係增長液
但係我唔痴假眼睫毛放係到又好浪費
希望有絲打岩幫我帶佢走
有單 無開過 有意留tg

好醜完全唔知想點咁

想問下你地啲粉狀化妝品通常用幾耐
因為唔係成日化妝 有盒礦物粉用左2年半都未用哂 諗緊放咁耐會唔會唔係咁好

盒mufe碎粉year1買用到宜家year都未用完

如果買到
Orbis全黃嗰枝spf 50既可以睇下
或者睇下邱品齊張防曬list頭嗰堆有冇易買到既
Avene好似都多好用既

其實4-5年都冇問題
粉唔會點變
講真礦物係變成化妝品之前
存在係呢個世界仲耐過我地

就算幾靚都唔買
I don’t give a fuck

萬寧有
以前特價見過$100樓下

連卡佛有

Send email俾cs啦

YSL啲包裝真係好leung

咁我用埋佢冇藉口試新野

絲打們有冇粉底推薦岩去泰國用感謝
上年用Dior forever (出名乾到仆街) 但都頂唔順
一兩個鐘溶曬
下星期又去泰國，唔想又溶到7彩

Zoeva盒rose做胭脂好靚
而家一懶就會一盒畫哂眼影胭脂

Agger完全同啱啱上妝個陣無乜分別
仲要補完唔洗再點補/印油

00n唔會太白呀
差唔多色

Wayne goss教過將粉底溝少少setting spray 見條片下面好多comment都話佢地係熱帶地區嘅人話好有用
我淨係試過喺屋企玩下 嗰下淨係覺得好似搽咗膠水咁
睇下有冇試過嘅絲打可以講下有冇用

啊啊啊啊你係傳說中有齊guerlain嘅絲打!!想問下你覺得lingerie點有黑金仲洗唔洗要

無撚用㗎 班cs覆一式一樣唔撚會幫我跟進物流嘅嘢
我屌過好多次 睇啲template睇到炆
食撚屎啦

我都係乾肌 補妝無乜問題
但未試過當粉底用

好燒 想買黎當粉底用 朝早慳返好多時間 有無絲打有包膠 我乾肌 用親forever 同lx粉餅到下午就會勁出油

絲打用佢個撲上定用掃

Mufe粉餅如果補妝個樸應該用白色定黑色個面
Btw乾肌用佢個掃上 全日都無油光無龜裂

屌點解會變左傳說中

Lingerie薄過黑金呀
我諗香港夏天用lingerie應該會舒服好多
3月返香港個時用lingerie cushion都覺得一定要定妝先唔笠，7月8月用黑金應該會焗
不過都要睇返絲打咩肌，我油雞所以好驚熱天太潤

我0個支正常...

真係一時時，平時唔上妝就成日都好乾但上咗全日妝唔用粉餅補都會出幾多油。
主要係我嚟緊廿號去日本，驚嗰邊太乾，手上潤嘅fdt都係tinted moisturizer/primer，驚遮瑕唔夠影相冇咁靚哈哈。

我個枝都好正常...

其實乾肌唔洗日日用去角質
會越來越乾
一星期兩至三次已經夠

佢個撲，我覺得黑色個面上靚啲

Lm

絲打去角質真係唔洗日日做

做多啲深層清潔會好啲

我個枝都好正常
反而之前用tarte 就成日漏到咁

上個po 肉騰騰絲問我用咩非動物測試產品
Sorry 尋日冇上嚟覆唔到

而家簡單講番
市場上都好多品牌
化妝品基本上0難度
日本品牌因爲我唔識分通常我都少用
我個人覺得佢地冇乜呢方面嘅概念
所以梗係形住佢地d嘢九成係有動物測試
韓牌聽聞話會全部轉cruelty free 但唔肯定消息
但有d品牌都已經係。出名d嘅有Mamonde
掃我用合成掃
護膚難搵少少
但因為用得太立雜太花心 咩品牌都試下用下
都冇咩特別嘢好推薦...
Sorry 冇咩幫到

哇都好離譜下喎...
畀我就直接要求refund算

上個post有絲打問夾幸福肌透氣防曬 我想夾呀 唔知絲打睇唔睇到

我覺得好用但真係有D貴...真係會無咁乾~~~
P.S.乾肌+會生暗瘡

skin test呢啲唔洗盡信
而且補濕有冇做好
如果乾肌多角質係因為角質細胞中間既linkage要用個enzyme去分解
個enzyme要夠水先active到

你既補濕一直做唔夠
角質都係會堆積唔甩然後塞毛孔口變暗粒
根本係要補濕
之後先諗去角質

補我會用白色
薄啲又blur毛孔勁啲
黑嗰邊仲可以用黎吸面油

絲打你powder kiss係咪包左色

唔係唔啦,係淺色/ 啡色果啲無買
試咗mull it over之後發現我唔襯啲淺色/ 啡色都無買了

佢唔係有推薦嘅防曬咩
佢推薦avene spf30白色樽身果枝啊
我用緊，都唔錯
冇生

留tg呀
而家有三個人夾
仲有冇人想一齊買

即刻唔敢買 咁sis貨財兩空？？？

想啊
但冇tg

師奶仔心態 特價買到唔想蝕俾佢
鬥長命囉屌我唔急用 同你慢慢磨

仲等撚緊

我都想買透氣果隻

屌你地唔好再推muf既粉餅啦
我用緊cezanne藍盒，幾個月前係日本買
開心使用中！ 拿我係唔會咁快買多樣新架
唔會貪新忘舊架！ 你地引我唔到架！
（唔好再推啦我驚我忍唔住買我要斷捨離架！）

仲有無位

買完muf你會更開心使用

有冇絲打係mac HK online shop買過foundation ?你地買個陣有冇連埋個泵?
落左門市問話冇得單買個泵
唔通pack漏左比我

我都用過
但覺得有d黏，反而係avene清爽d

但我都見到有人推薦佢

屌講起KANEBO就真係火滾
KANEBO集團舊年出左個品牌叫KANEBO
...
... ... 然後香港又冇 屌 又話國際城市 乜柒都冇

屌 啲色好撚靚

痴線03色好正

我發現好多sis話萬寧有
但我好似從未見過
利申 長期蒲Tko呢邊

Hktv mall都有

有呀你留tg我add你呀而家有4個人了

佢好似係4支一set?

俾大家燒到買左人生第一個粉餅
好期待聽日就試下

不過我耳仔軟 買埋個掃
好似聽啲絲講唔多好(?)

計埋你就有4個

我之前係又一城可以單買個泵,你可以去問下呀

我呢到仲爭2個人夾幸福肌透氣型防曬

我有朋友肯同我夾呀 thanks

好燒啊塊粉餅
但以前一直只係用粉底液 想問用完粉餅仲要唔要set碎粉定妝？
另外 見有人買埋枝掃 其實同用佢個撲有咩分別？
利申 混乾

佢應該講緊110 見個counter特登擺110同個餅一齊

係呀 係咪128正好多？

呢幾日日頭濕度大約60%左右，做好補濕嘅話黑金夠潤架
我最近朝朝唔夠時間淨係用化妝水+補濕primer+cushion都唔會乾

MUFE個粉撲應該要幾耐洗一次
12蚊店個隻岩唔岩洗

個定價 第一次見set掃要分開買
淨芯2500
盒 2000
掃 1000

無用110唔敢答你 但128用嚟上粉餅堅正

搞到我好15 16諗好冇拎返去換支128

Visee Avant 連台灣都有啦屌

Join

有無人用過muf 124 kabuki 掃，買嚟上礦物碎粉用124定128好

LM支新粉底 上面夠貼有光澤 blur到毛孔之餘遮瑕力又高 同算夠持久十幾個鐘都只係暗咗啲 溶得算靚無一撻撻 值得拎tester試下 聽日要去買full size

KANEBO香港好似有國際版呀，不過唔齊色
佢D護膚品同粉底霜我開心使用中，幾好用

學ptt啲人淨買個芯 然後放無印盒 一個芯百七蚊都ok既

一樣係用開y225 但呢個買y215 正

之前inbox fb問又話冇
天日去望望先

Kanebo啲產品都默默好用 宣傳少打手少
特別推薦coffeedor唇膏同胭脂 粉餅就盒勁靚 不過芯就zzz

乜鳩都冇 唔係就人地到到都上晒架香港就要等一排
冇錯就係muf塊粉餅

所以香港早過日本台灣開Charlotte Tilbury同Too Faced真係冇諗過...

不過我最想要Suqqu黎香港啊屌...

唔好嚟呀 一嚟又周街派

橋橋！

廢J呢排少見你掛住你呀

係喎，我都最想試suqqu ，雖然上網有得賣，但冇得試色，根本唔敢買粉底

其實係，我混乾又年紀大，同佢d護膚品好夾
係貴囉

請問大家有無用過sixplus嘅化妝掃
前兩日行過waston 摸過上手啲毛都好似幾軟 唔知好唔好用

sorry覆多咗

La prairie 真係好好用

Kanebo集團好似好少派街？（可能我少留意

其實最想係去試色 好難買佢啲底妝

最近想買too faced born this way個遮瑕
想用黎遮黑眼圈 暫時上網睇中左nude/ light beige
有冇用過嘅絲打可以推薦一下遮黑眼圈邊隻色好d?

la prairie嘅粉餅都超級好用 不過我嘅用咗幾次唔見咗

尋日睇完之後有野做唔記得覆
難得哩度有咁多人都支持cruelty free覺得好感動
身邊冇咩人會為咗動物而花多啲功夫去搵哩啲產品
而好多cruelty free既product係比較少評價
所以有時都唔敢買 睇黎都係要自己親身試
BTW 多謝你既回覆

Lp個cushion 又係幾好用，妝感係好乾淨，偏matte面，但coverage 低過魚子粉底

夏天用勁舒服

用緊有盒個set
眼影掃夠抓粉 羊仔毛好軟 不過就少咁枝細size眼影掃
面個幾枝就唔算軟

係我都有，已經用完，係我用過最好用嘅cushion

面膜其實係一樣雞肋冇乜用既野
對補濕=角質既健康係唔會有幫助，甚至有反效果
日常既精華先係重點

保濕cream都唔等於真係保濕到
重silicone base有機會up出暗粒
身邊試過有人用重silicone base cream (glamglow嗰枝)之後暗粒大爆發

mac studio fix粉餅n年前我已經有
好厚好普通既粉底
一定要用掃上唔可以用撲

琴日好忙搵唔返黎覆

mufe 128掃我有
佢係碎粉掃上粉餅會coverage變低
110係kabuki實啲會coverage高返啲
當然最高係用返個撲

mufe既掃纖維毛都偏貴
如果唔介意mic(我枝mufe係made in毛里求斯 都唔好得去邊)可以試下beautymaker枝粉底掃上粉餅
平靚正
鼻翼位我覺得貼過110(係mufe試過上面)

亞洲人膚色好似用親淺/啡都會炒車
好少人上得靚
我諗緊入手stay curious

其實我覺得皮膚好多問題都係同保濕有關

咁啱搵資料時搵到個網講日本cruelty free嘅brands，絲打可以參考下:

大家買粉底會就條頸嘅色定塊面嘅色多啲
因為我塊面白過條頸超級多就塊面就會覺得兩截色得好緊要 但買深啲個心又唔係幾好受

我之前去dior買backstage粉底就係咁，比個ba話我應該買番同頸一樣色，唔應該追求白就係比佢説到買深一度，我塊面好暗

stay curious一定要買 靚到

可能佢驚你面具感太重
或者絲打下次可以同BA講唔介意有面具感/妝感稍重照揀返同面一樣顏色／白一度
唔係幫BA講說話但真係要知道自己要咩同埋企硬
肯幫客人揀自然妝感嘅BA真係好少請珍惜

因為角質層出事 天生生7左又有(eg me，天生易角化)
後天搞7左都有 (亂用卸妝洗面去角質)
保濕係養好角質既第一步所以好重要
但揀好既產品先有用
市面上勁多保濕野都好廢

隻色夏天用一流
而且個texture又輕身
宜家日日用devoted to chili

養好角質要半年以上
如果本身唔算太油其實唔洗點去角質
可以試下
佢個專利成份係加速分解角質既嗰個enzyme而唔係果酸咁harsh
其實都係類似既野
不過有paraben唔係個個會接受到

唔想買貴野就做好保濕慢慢等
其實幸福肌既精華露真係好抵用
又要夠保濕
我用過n咁多專櫃保濕水狀產品
係得Cosme Decorte liposome系列同cle de peau爽膚水有保到濕既感覺又唔係厚身既護膚品
但幸福肌係一半價錢有相同效果甚至更好

暗瘡發炎幾時都係要留意
戒卸妝油同粉底液，用粉餅
洗面戒皂基，用返椰子/胺基酸起泡基底
戒太多植萃成份既護膚品
戒有氟既牙膏，鐘意游水可能要停(氯)
髮油護髮素洗頭水都要留意
以上係綜合陳皮同我前2日睇邱品齊佢同我double confirm要注意既地方

我想知植萃成份要點睇
成份表有邊類字眼會叫「植萃成份」
係咪xxxx extract?

係
超過5-10個已經可以唔買
當然本身銅牆鐵壁可以用得開心就算
但易敏感生瘡就要ban

好正

我就係用緊呢兩樣！
對流金水有啲失望因爲覺得同柔膚水無乜太大分別，可有可無咁，叫做穩定皮膚

超鍾意呢個formula 日日用my tweedy
等緊個friend幫我喺韓國買mio 自己有心思思諗緊好唔好要埋devoted to chili定係試下佢哋過曬季嗰隻Marrakesh

好靚啊

gucci 啲design 真心好有taste
平時行過啲舖面都覺得vintage好正
但係好唔好用

多謝你覆我

Tiffany blue

我只係知舊版唇膏陣味好重係啲30年前化妝品既味

見到同路人特別開心
難度再高d就要加埋vegan 但我暫時未去到咁盡

原來都有咁多日牌係cruelty free

Gucci d嘢雖然包裝好靚
但質素好似麻麻

粉底primer 長管唇膏 胭脂都好用

mull it over香港缺左貨？
devoted to chili幾百搭
Marrakesh好似太深色 始終佢個formula厚啲
冬天先買

但唇膏真係好臭
如果佢係無味就好

clay mask沖涼時候敷ok既
唔好俾佢乾
睇你易唔易紅，敏感同乾(角質受損部分象徵)
而且係咪真係好多毛孔阻塞
2樣野拎個平衡黎再諗下買唔買去角質mask

香港啲閪天氣同生活壓力真係好多香港女仔有暗瘡問題
希望大家唔好走太多彎路
俾啲代購直銷diy等網上似是而非既資訊誤導左搞到唔可以及時改善到

o係官網買左, 等送貨

好撚吸引

我反而好鍾意陣味 會係咁索

同絲打一樣 條頸唔單止深色重要多頸紋
通常會跟塊面買色然後搽埋啲粉落條頸
接受唔到整暗塊面

之前買幸福肌團購多左枝雙效深洗膠
有冇絲打有興趣？

每款殼買一枝

敏感肌夏天應該買邊隻粉餅比較貼服持久
budget: $200-$300

仲未搵到一隻好既粉餅係會回購

大家有無用開唇膜同埋唇部磨砂？
最近個嘴嘅邊邊位無啦啦好乾同甩皮 已經晚晚都有搽潤唇膏

+1

究竟係咩味搞到好想聞下

雖然最近好多人推muf個粉餅，但我反而用落覺得唔係太適合自己，一上完係幾靚但我過一陣就浮到仆街

我用過覺得最好既粉餅覺得係Tom Ford Flawless powder foundation
個妝感一流，勁無暇，coverage 好好又望落好似好滑

同埋我覺得muf個粉餅啲色調怪怪地，我典型asian黃二白覺得用y215會有面具感，反而Tom ford啲底妝我每次買啲色調都適合自己(就算買白左少少，因為個底tone適合,所以都唔會有面具感)

所以推薦你試下Tom Ford

利申油乾肌

未買過既人 一定要去counter聞下
陣味真係好濃烈

有冇絲打知而家sf轉咗用DHL之後有冇得好似skynet咁揀係7仔拎，定係一定只可以送上門

想聽多d唔同意見

等我sogo thankful wk 前後去索下先

可以DHL拎啊 都係會收到sms 之後轉7仔

個post可以睇下
第三隻嗰種

易敏感最好直接用礦物散粉
壓好左既粉餅都唔好用，因為一定有其他添加成分
對皮膚嘅親和度一定係
散粉>粉餅>粉底液

你越係唔開心壓力大皮膚又會更加差
好似惡性循環咁
只可以定期用返啲去角質同埋keep住有酸類嘅護膚品
你呢個問題如果護膚品都搞唔掂嘅話
可以試吓玩芳香療法 買啲精油聞吓
舒緩返壓力，同埋記得凌晨一點到三點要瞓覺
呢排讀緊芳香療法睇緊相關paper
其實都幾work下

我會用潤唇膏有幾厚揸幾厚然後訓
真係要厚到就快流落嚟嗰種
然後第二朝起身用紙巾抹一抹就會啲死皮甩晒

KANEBO 香港有，有賣粉餅但冇台灣咁多產品
台灣就多香港冇既日本品牌，開架品牌又多色過香港，唔知是咪想試水溫先係香港推出

我試過係counter試
反而覺得佢coverage只係中等同唔夠黃太少色
唔知係咪counter光線問題
我都係黃二白，不過有少少olive
可能下次日頭去再試下，出去行一轉再睇

Fresh同Laneige嘅唇部產品都唔錯

Apieu唇膜
Lush 磨砂

我唔排除係我自己保養品同佢撞左
但我覺得其實單用佢係幾乾，同埋如果油肌既話佢真係完全唔控油

所以完全係我既蜜糖毒藥

我係第三種
我平時已經完全放棄去角質 皮膚薄到
天生同後天
唔知點變返厚

油乾係煩啲
角質易浮粉但又出油多
控油既多數又更易浮粉
真係要睇點夾

我睇左篇文
我想請教如果我面頰狂爆瘡，但keep住成面搽differin 係咪都會出現佢講嗰種皮膚會愈來愈薄既問題？

角質正常好難變厚
人越老係會越厚
但有時皮膚薄又≠角質層薄
因為真皮層薄一樣會易泛紅
皮膚真係好複雜
如果係第三種真係要用磨砂將毛孔口嘅角質去咗先
令毛孔通返先唔會再係咁塞
如果幸福肌嘅太勁你可以試吓用燕麥粉
會保濕啲

如果你角質係健康嘅薄啲其實冇問題
最驚係生得唔好凹凹凸凸就鎖唔到水

因為A酸係會令真皮層變厚但角質層變薄
而inverse係老化跡象所以話A酸可以抗老化就係咁解(當然仲可以減慢骨膠原分解)

如果本身真係偏乾嘅話
differin真係冇得keep住用
或者你要比皮膚耐啲嘅時間去適應
做返多啲水份嘅保濕
爽膚水/精華呢啲
暗瘡嘅問題好返之後先再慢慢調理角質

唔該晒workbitch
雖然每係偏乾但我都係keep 住用好過爛面

Btw前排懶得買同冇錢買幸福肌不再孔慌
平平地買左cruel保濕化妝水二號
覺得效果都唔錯幾夠潤，皮膚係穩定左，而且百幾蚊算扺用(雖然減價時都係買左兩支不再孔慌)

反而我拎左cdp水磨精華支tester
真係乾到仆街，用左成個半星期愈用愈差
唔明佢點賣咁貴

我有時上完防曬就會直接上，不過我係用掃上
我記得台灣catie有review 過你可以望下

我用凡士林厚敷 係極厚個種 第一朝起身刷完牙濕左水就會見到d皮浮起曬
（然後就直接用軟毛既牙刷直接刷走，錯誤示範，唔好學）

岩岩今日行左陣街 去左Mac個打算買六色遮瑕盤啦 點知ba話我知原來唔會再返貨 得返一粒粒個隻 我見sf都無 所以大家見到有邊間Mac有貨話我知
之後去左mufe到試新粉餅 唔知係咪ba姐姐serve慣大陸人 所以無點理我我問話會唔會氧化啊個啲都好hea答
佢介紹Y245比我 但我之前睇係另一間ba話Y235岩我
真係好煩惱 我試24k又係咁 第一間話01 第二間話13號色 咁應該要點買 你地會素顏過去試定照化左妝去試上面

哇我都想買呢盒，我見佢可能提埋亮

想問有冇絲試過caudalie嘅sos補濕精華同葡萄美白精華？效果如何
見sogo thankful有set裝幾抵
諗緊入唔入手好
利申乾肌

我覺得油肌用啱化妝水已經夠
頂多加個精華連面霜都可以唔使揸
護膚品呢啲真係要夾
不過一件好嘅產品會夾到更加多嘅人

不再孔慌而家夏天我真係用佢就算
精華面霜都唔使用
本身啲油已經多到可以當面霜
不過睇完邱品齊
我又食返A酸
應該要用返面霜

話說佢開傳明酸500mg同vit c 1000mg(一日份量)俾我食
話可以快啲去laser嘅紅印
如果絲打有暗瘡紅印都可以睇下買唔買嚟食
傳明酸香港唔知有冇受管制但日本係藥妝supplement黎

我直頭係用紙巾抹已經好似擦膠碎咁樣捽出嚟
去晒啲死皮
就算唔搽潤唇膏其實個嘴唇都唔算乾

平平地買枝gel plus試下
或者paula choice枝bha

幸福肌角質mask都會太勁?

sos補濕好正 質地偏水好快吸收 適合係爽膚水後&其他厚身精華前搽
利申敏感乾肌

甩皮頭一兩日就係諗住用凡士林+糖磨下啲皮 明明記得屋企有盒但搵極都搵唔到 跟住又成日唔記得去買返

搽完使唔使洗 定當係暗瘡膚咁？

唔該你
一直都觀望左呢個牌子好耐
等我的起心肝今次做多啲research 睇下值唔值得買

其實我都係黃二白咁上下色
但我去舖頭試完買咗y245 而家有d不安驚太暗

邊盒啊？Mac個個？

我反而覺得y245可能仲適合
平時用y225, 見佢介紹y215,試左上面嗰時覺得ok, 但去到啲自然燈光位就知仆街了

我覺得ok呀，又唔lup！除咗極研之外IPSA柔膚水都係我至愛，黎緊想試下AD+都好多人推

專櫃未上？好想去試下

想問有冇絲打推薦下邊隻美白身體乳液好用
愈白愈好

你用邊隻潤唇膏？
記得唔知係邊度睇話嘴唇根本唔洗用磨砂(原理水過鴨背唔記得鳥

係啊斷曬貨但上嘴超溫柔我有啲驚devoted太紅/螢光 去摸下先知
最近瘋狂沈迷啡色唇膏 依家呢個季節搽啲好似Marrakesh咁乾嘅真係好災難希望到時撳得住自己以前買過一支seesheer覺得ba服務唔好同埋唔鍾意嗰隻質地 一直對mac冇好感 唔知點解突然試完powderkiss就好沈迷

唇膜laneige 沖涼前搽好厚一浸 入去沖嘅時候等蒸氣焗下佢 臨出嚟打圈抹走死皮冇曬 個嘴勁光滑
磨砂用dior 有少少色出街方便

好唔該曬好有興趣 model試色好靚個vibe好vintage!!

唔該絲打 好詳細
我用緊泰國beauty cottage枝潤唇膏 我本身唔係乾唇 所以普通嘴乾/甩一兩塊皮用呢枝都ok 但近唔知做乜勁甩皮 就算搽厚咗都唔係好夠
話說你講起ettusais我先諗起有枝佢嘅潤唇膏 買完之後嫌太油所以放埋咗一邊 呢幾晚試下轉厚搽佢先 都唔掂再試你推薦嗰啲

唔記得講ettusais係牙膏裝果隻 轉管我未用過

我都係咁 第日真係會好軟林林
我用潤唇gel搽一層
然後厚搽Vaseline

有唇炎唇瘡嘅人唔好用laneige lip mask
一定會翻發 以前買完瀨咗野先發現好多人都係咁

Sos好好用 唯一問題係用得勁快

呢隻好似絕咗版 lu

絲打買mac 嗰個係諗住要medium 定light
我同你mufe 嘅色都差唔多 但mac 個遮暇盤兩個都好似太深/ 太淺
btw 如果你真係好想要 又唔介意等個幾月我可以幫你買 我六月中七月會返香港

葡萄籽雪芭保濕面霜都好用
美白精華用左半個月未見到有效果

因為見唔到相唔知你情況
真係有啲人皮膚敏感到焗個桑拿沖個熱水涼都敏感
就用唔到
但係合理情況內既其實都ok

gel plus要洗
paula嗰枝當skincare用

我會自己上網睇哂swatch先
之後有一兩個心水色 去到試上手
有時ba會行埋黎講通常啲人揀咩色/我應該用咩色
最後都係相信自己揀嘅多過ba講嘅

嗚呀佢咁好用竟然絕版
不過我前排行dfs好似見過有？

devoted上嘴係冇咁實色
又未去到大紅色所以幾實用
stay curious好似話係see sheer powderkiss version
有啲燒

［member]
睇過都唔係平好多
唔係話lf嘅delivery好差
有啲驚[/member]

我唔介意等你啊絲打 我之前睇就話係medium岩我既 因為ba話medium可以調淺啲 light就真係太淺 因爲我覺得好抵玩300蚊有齊6隻色 ba話係一粒粒都要成200幾個陣

絲打 啡色可以試下bb嘅haute cocoa 好撚正
薄搽係日常色
厚搽係重口味朱古力色
但唔會覺得好厚重

Bb 呢枝formula係咪都唔錯 見到好多人推有d心動

係咪佢Step1個啲primer?
有綠色個支，覺得無用做primer保濕okay但調唔到色

但係see sheer如果本身唇色深 上嘴同冇上冇分別有時唇部狀態唔好更會有螢光感
不過powderkiss呢個系列好似真係每隻色都好靚

覺得可以一戰 佢個texture係搽上去覺得潤
但隔左陣 會好似乾左啲
但絕對唔係抽乾個種乾 反而仲覺得有少少潤
唔會顯死皮唇紋 keep住有啲光澤感 但又唔會覺得too much
我平時唔係特別鍾意好令身嘅唇膏 覺得會痴笠笠
但呢支無呢個問題

唔洗用糖架喇 凡士林敷一晚 如果唔想好似我咁粗暴用牙刷 用完濕左既化妝棉可以直接打圈抹埋嘴 都好work

唇邊無啦啦好乾同甩皮 會唔會痕？
我之前唇炎開頭都會咁 搽返啲敏感皮膚用既cream會舒緩到

無留意sogo嗰set 但lookfantastic好似做緊七折呀 可以格下價

但係睇落好opaque比較鍾意透到唇色 薄薄地嘅texture哈哈 我對佢黑色管嗰隻唇膏反而好有興趣

我有呢枝嘅另一隻色 唔用潤唇膏都唔乾

lm個碎粉盒真心難拆開，用淨得返少少

睇晒d cm好想買 隻隻色都唔錯

有無絲打用過ct 同 muf嘅粉餅可以比較下 上網search過話兩款都岩乾肌 想知邊款好啲

我兩個都有，但我覺得兩個定位唔同好難比
Ct係類似finishing powder 冇咩coverage
Muf嗰個高啲coverage 可以做埋foundation

我油乾肌覺得ct個效果靚好多

我都係!! 甩勁多皮又超乾超痕 都懷疑自己係咪唇炎
都持續左差唔多成個月 考慮緊好無去睇醫生

夏天t字位會出油 之前用addiction太潤都出哂油溶妝
黎緊去東南亞地區所以想買支控油粉底
覺得自己未去到油肌咁多油 所以想問下mac studio fix會唔會有啲乾
或者除左mac呢支粉底有冇更加好嘅推介

我買左give a fig 好唔錯
基本上乜妝都用到佢

我都見到 兩盒都

L’Oréal group

有無用過estee lauder 嘅double wear？
聽講好longlast又控油（聽講，唔肯定）

我sign up左唔知幾時會有

我錯 自隊一打

真心想知大家推唔推薦MAC粉底

今日起身用紙巾捽咗 效果好似唔錯 啲皮少咗好多 但有啲邊邊位仲摸到少少鞋 如果我連續幾日都咁捽個嘴有無問題

無啊無痕 不過爆咗粒暗瘡仔

有無絲打用開paula's choice有推介？
油肌適唔適合用？

我都係咁敷
敷到好厚，第二日起身用紙巾一抹，一啲死皮都無哂

我叫我老公用鉗開 真心好實

係咪新出圓柱體個個 我都想問

studio fluid? 個個出咗好耐嫁啦，今次係出新色
一開始出個陣好多人都話係年度最愛
混油多瑕疵覺得好好用

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

不過唔知會唔會唔同色🤔
你tg係咩？

樓上兩個絲打有無起啲好細既粒粒係咀度/滲水？
有無轉過潤唇膏/唇膏/試咗新唇部產品？
如果有要留意下係咪過敏呀
之前試過對潤唇膏過敏自己唔知
都係好乾甩曬皮 再加起粒粒同滲水 痕到爆炸
我仲不停轉潤唇膏試
搞咗成年先完全好番

睇醫生會開藥膏同藥 會快啲好番
但最緊要係搵到問題根源

想問各位絲有無用過mac studio fluid 同 Ester louder既double wear ？
兩者邊樣好啲？
用過double wear覺得好滿意 唔知mac新出呢支好唔好得過？

到底邊個諗到三角型唇膏超難搽

用過double wear cushion 我覺得唔錯
不過夏天用會有d焗

Double wear 我用到爆粒粒
同埋落妝個陣塊面勁乾

我都係
咁啱谷緊M幾粒爆緊好有感受
但我知過幾日好快就好番
望住塊鏡好無奈
究竟有幾多人M果時唔會爆粒 好葡萄

一直養皮膚所以用粉餅做底妝
而家有d想用下粉底液 有冇d唔太致痘既粉底液介紹
心水有covermark 草本
利伸乾肌

你地係點買ezskin？
係唔係官網買之後集運？

前日買左y225

補妝唔會有一撻撻，都唔會乾到爆炸咁有粉感
不過上2層就會有平時用粉餅嗰種粉感

就咁上妝其實我都未知點用最好
眼底冇可能上2層，會有紋，但上一層又唔夠遮黑眼圈

次次用完都會爆暗粒
但妝感真係一流 特別出完油之後
皮膚好似好靚咁

我用緊skin balancing line
之前一set咁買
加2%bha, 10% niacinamide booster
我係混合肌，冬天面珠同鼻頭會乾同少脫皮
夏天就t字會出少少油咁
感覺試你有少少用
令平膚穩定左咁，但令我水油平衡番既最主要都係因為用花水
2% bha有話好好好幫我收細左毛孔/黑頭，少少用咁
但又真係冇點變大左，所以我感覺一般
10%個個都係冇咩感覺，所以應該都不會回購

我朋友買左pore reducing toner
佢表示有細毛孔左好多，覺得不錯 你可以考慮下

總結係，夾埋其他野一齊用 感覺係穩定皮膚好多
我都冇點再爆瘡/黑頭粉刺，夏天都冇爆油
但都係重申 花水都好大幫助 建議你都可以用下 參考下
但我黎緊都會想再試佢其他既保濕野 仲觀望緊

打錯字對唔住
「感覺上係有少少用
令平膚穩定左咁，但令我水油平衡番既最主要都係因為用花水
2% bha冇話好好好幫我收細左毛孔/黑頭，少少用咁

LA旅行有咩藥妝值得買？睇過有Tom Ford,colour pop,elta md....

我搵代購用集運都得
之前諗住趁台灣旅行 想係官網買完係便利店拎 但佢一定要用台灣電話登記

多謝你回報 鍾意睇review 正反都鍾意睇

即是會顯紋路？
咁有笑紋/其他紋果d嘅絲點搞
至憎一有表情就現哂d紋嘅粉 （/其他化妝品）
有時唔上粉仲冇咁顯眼

香港anastasia subculture淨係比買modern renaissance加soft glam送 冇得單買
有冇絲打想夾

agree眼底冇可能上2層 我平時眼底唔算乾有少少眼紋
上妝之前會上eyecream
但今日薄搽corrector再上一層粉已經有ok明顯既粉感 應該唔可以疊加
不過乾肌上妝5個鐘左右開始塊面有更加多既光澤感 基本上出全日街都唔需要補妝

咁狗嘅賣法都有
Subculture 用家表示好鍾意個color story

之前官網有set 兩盒價錢有齊modernrenaissance softglam subculture同prism 即係買二送二 但冇貨買唔到我超鍾意綠色 同subculture包裝係我最鍾意嘅色系 所以真係超想要
依家買二送一除返開一盒267咋有冇絲打想收留佢哋

咁你一定會鍾意入面隻electric 色
勁靚
暫時冇見過單粒賣嘅相同色
我本身超憎綠色都覺得呢隻色好靚

除開又真心平嘅但留意佢到期日

今日去左mud 試左粉餅，上左半邊面，可能本身我個鼻太乾，現曬毛孔，最後無買到

啊啊啊我本身係比另外三粒matte吸引 之後發現呢隻綠色偏光都好特別 再睇睇下鍾意曬佢成個palette嘅colourscheme 可濃可淡 發現佢就係我命中注定要有嘅palette之前有傳佢已經喺其他retailers下架 散完呢批貨賣完就停產
到期日？我以為粉狀可以keep好耐 之前淨係有盒zoeva疑似發霉

我都好鐘意呢盒 hit埋pan有衝動想買多盒

太長唔quote喺度覆埋乘風絲
係Sonia g嚟

Tc啱啱上嗰時真係好靚 佢個finish我覺得係11/10
啱啱上嘅時候lp就9.8/10咁上下
但係耐咗tc就會有少少少少乾
所以都係lp>>tc

我得一個情況係可以唔落妝瞓過夜 就係第一次同男朋友瞓過夜
其他情況死都要落妝先瞓到

依家都買唔到

Agger自己一個訓驚咩落妝 或者有時落party/club玩通宵先要keep住個妝 但其實說穿了都係持久度問題
題外話見好多寫review嘅人成日話自己帶妝訓晏覺 完全唔知佢哋點做到 好污糟

係 我真係唔得
我如果要瞓上床就一定要落妝

絲打我有興趣soft glam
留tg？

Sf仲有

但賣點之一唔係遮毛孔嘅咩絲打平時上粉容唔容易顯毛孔

其實addiction啲ba都幾搞嘢 我覺得又係因為有嘢冇貨 所以硬推其他產品
因為我唔止聽過一次佢啲ba講 a粉底同b粉底分別唔大
我自己之前去買嘢 想要skincare foundation
但冇貨 ba話其實the glow同skincare分別唔大
依家絲打又話ba講uv同the glow差別唔大

然後有次我想買碎粉
ba: 碎粉同碎粉餅冇分別
我朋友想買有色嘅粉餅但冇貨
ba: 有色粉餅同碎粉餅差別唔大

咁佢出咁多種底妝產品做乜
ba講到樣樣都冇分別

岩岩追完陳皮靠腰 想入手ezskin
但未用試過台灣集運 有冇邊間推薦

笑死
Uv同the glow 妝感差唔多就真 但the glow夏天冷氣房會溶到一撻撻 補妝仲難睇 uv只會出油 印下就ok
Uv仲係舊版黑色包裝果陣四季都用到 相反the glow宜家天氣已經用唔到

Btw有無絲打用過佢既遮瑕 好似唔錯咁

試過 冇用

咁仆街

絲打好詳細
心郁都想試花水

除左個鼻，其他都遮到。
本身乾底而且無化妝，所以算係咁
粉底都唔太遮倒個鼻，長期乾。

好靚呀頂

買啦，其實性價比不錯 可以一試

你邊間問啊 有無貨？有就唔麻煩絲打幫我買

好好J啊屌

想問有冇人會用 粉類嘅防曬 ?
碎粉 或者 粉底 有防曬成份
如果有 個效果喺點 (防黑 同 抗氧化)
同埋有冇介紹
因為用緊嘅底霜無防曬
同埋自己手上無防曬碎粉
搞到次次用加多層防曬

Omgomg絲打好勇唔睇試色直接買但好靚啊

花水係咪用橙花定其他

唔知點解好想試TC
可能因為成日見LP有人用 TC 少好多

我反而訓一陣起身就ok
過夜就死都唔得一定要落左先訓過夜

但係tc要「筆」出嚟真係好麻煩

下未聽過會下架 但呢幾款一直都係幾好賣個喎

官方話半年就過期
但唔理啦 一直都用緊唔見有大問題

潤唇膏如何 同lipglow比

勁靚 係咩色

外國blogger講 所以好多其他網ie sephora cultbeauty ulta都冇賣呢隻色lu 依家應該係急住散貨 可能少人買呢批就過期 呢盤係係咁俾人鬧飛粉超嚴重易hitpan兼難blend會污糟㗎嘛

又係
但個樣好似好J過LP
一世人未用過咁勁嘅粉
好想去日本果時試
但驚試完走唔到

買多盒做存貨唔會唔好痴線

但除左第一批大伏飛哂粉
第二批開始之後果堆應該係正常個喎？
利申買左第一批嘅on9飛到痴線

我之前都用開lip glow
但覺得唔太夠潤
Gucci o個枝再潤d
唇膏係有香味，但我接受到，冇想像中咁難聞

有無絲打有gmarket化妝推介? 想買lip tint

花水係咪講緊thayers

乜佢有改到formula？
你依家嗰盒用淨幾多先哈哈

我都覺得唔夠潤!!!! 我本身想買poster隻色覺得好驚 #3個名好靚但睇相好似好粉紅哈哈

張圖ig搵
我見啲人話官網show豆沙色買翻嚟會變紫色

做咗好耐cd rom追咗好耐post，想認真搞好自己啲皮膚，所以上黎問
小弟混合偏乾肌，冬天乾嘅時候嘴角會甩皮，要補凡士林(我有懷疑係咪食嘢飲水hi走咗啲skincare)
額頭、鼻頭、兩頰毛孔粗大，黑頭就生喺鼻頭最嚴重。下巴偶爾有啲粉刺，周不時生下暗瘡粉刺咁。

有一排討論幸福肌、Paula’s Choice好熱烈嘅時候認真追咗post，然後開始轉咗少少skincare。
依家用緊毛穴撫子洗顏粉洗面，
然後直接用精華，朝早用aesop嘅parsley seed，夜晚用幸福肌嘅粉刺精華，the ordinary嘅b5精華，然後再用dr wu杏仁酸集中搽喺啲暗瘡印嘅地方，
面霜日夜都用amino moist嘅乳液。
朝早防曬用ipsa嘅日霜。平時唔會化妝，搽完防曬就出門。

用咗b5精華同amino moist乳液後覺得皮膚改善咗嘅，都少咗生暗瘡，之前應該一星期點都會爆一粒暗瘡粒粒咁，依家就m前m後先會爆。杏仁酸去印一直都有用，大概一個月清到粒暗瘡印咁。

然後依家想開始搞毛孔粗大問題。追咗咁耐po之後想再轉一轉啲skincare。如果我精華類改
朝早：幸福肌抗氧化精華+the ordinary B5精華
晚上：the ordinary B3精華+幸福肌粉刺代謝精華+杏仁酸去印
洗面乳液不變，可唔可以咁樣用？
因為之前追過po又驚啲product互相唔相容，發揮唔到，或者有啲嘅功用重覆咗，所以上黎請教下有經驗嘅絲打們萬分感激

另外仲想問下有無人有用過ezskin嘅抗痘凝膠，係咪真係好似陳皮咁講要先用咗抗痘凝膠再用酸去推啲粉刺出黎

屌唔應該上po
做做下嘢上嚟見到gucci燒到humhum聲即刻落單買咗枝
好想快d收貨

有冇轉洗頭水？
不過我係一食A酸就心口背脊乾淨哂

想同大家分享幸福肌

咁我依家就黎食完a酸 皮膚好左好多 冇再生暗瘡 不過都仲見到有少少暗瘡印 住家每日朝早都用幸福肌防曬 係有少少色嘅 其實已經均勻曬d膚色 上埋碎粉就當完曬底妝 又唔傷皮膚

幸福肌真心正
另外我都有用orbis防曬 又係有d色 都唔錯

另外想問其實身體洗唔洗日日搽防曬？

上面位絲打話啲色似㗎喎... 仲觀望緊 但好似好多都斷曬貨

現成既就synergie mineral crush，礦物粉底黎
zinc oxide防黑都ok
主要係夠安全
40%zinc oxide+titanium dioxide
唔好買etvos，zinc oxide含量好低，粉狀黎講一定唔夠

我自己就買原料(zinc oxide+titanium dioxide)同色粉 用咖啡豆機自己打
不過多數用黎搽身唔搽面

我覺得
買得幸福肌就用精華露代替b5 b3(不再孔慌)
一定唔會後悔同撞
b3係鹼性 粉刺精華係偏酸
唔可以同時用
杏仁酸同粉刺精華會overlap
其他都ok

即係朝早用抗氧化加不再孔慌
晚上用不再孔慌加粉刺精華？

我想問b5嘅nature都係鹼性？如果想補水嘅話可唔可以用埋，成日好驚皮膚唔夠水

Gmarket 我買左Romand 唇釉
呢排新出都好似唔興Lip tint
應該話好難分係算唔算Tint
好多唇彩唇釉呢類都有染唇效果
Clio Veil tint Dewy都靚色!GMARKET都有

屌,我見到大家買GUCCI 買得咁開心. 我都襯墟買左枝505

覺得skincare有d蝦人用
皮膚狀況唔穩定嗰排用親都浮到災難級
同埋出油多左個問題真係幾明顯

係呀用完lip glow之後我轉左clarins唇油
因為我個咀長期乾旱, 一般潤唇膏搞唔掂
#2先係粉紅, #3搽出黎係珊瑚色, 你可以睇我上幾個回覆張swatch

我揀o個d色大部分同官網張d上咀圖一樣喎
本來我想CAP番官網圖黎對比
不過有d色斷左貨, 搵唔番張相
而家我見好多人買左都有試色, 唔急可以等下先 (等counter上)

下原來無晒貨，send email 通知我咁又add到落cart....

the glow我夏天用又無問題（混乾）
會出油印一印就無事
skincare太潤我未試住

唔通係我買咗最後一枝

買咗505，
之後swatch上手

我有6支lipglow2支clarins唇油覺得lipglow已經可以當透嘅唇膏 要滋潤唇油真係幾好 黃色上嘴好靚其他顏色會好浮
Ohh因為佢個名叫rene pink我見#2膏體好粉啊 但係poster上嘴唔係嗰回事 勁鍾意poster嘅唇色

希望counter上唔好斷貨得咁勁其實我覺得even佢out of stock都唔應該del咗個product lol

咩色

請問絲襪打有無咩鋪頭link推介
想買aritaum但好似無官方鋪

aritaum我都好少係Gmarket買,多數去韓國先買
唔係官方既我怕有假貨

我見yesstyle唔齊色先想上gmarket買
但我見gmarket個混亂程度同淘寶有得揮都係不了

淨係買d有官網既野,真係抵過香港好多

我都搵緊點用最好
上面一層太低遮瑕度
上兩層以上遮瑕度夠 但會有啲粉樣
因為唔控油 所以好快出小小油又變返奶油肌咁
但如果要補一補又會變小小粉樣咁

雖然可能係Ba為咗亂Up
但我試過佢幾個粉底 真係分別唔太
基本上都係日系透薄感覺 偏滋潤

之前用天竹葵，但感覺都不太保濕，正常肌應該岩岩好
而家用緊大馬士革玫瑰 感覺不錯

講緊純露個隻花水 organic個啲

想請教下絲打，其實係咪買幸福肌好過用PC
幸福肌單價都幾貴，有啲肉痛
但pc既bha又好似冇咩幫到咁
都想試下其他，請問有冇pc好推介
定係都係用幸福肌最happy
（混肌，而家最想保濕同細番小小毛孔黑頭野，冇痘痘問題）

我都有用花水 用完皮膚真係穩定左
之前用大馬士革玫瑰+永久花 宜家用緊金縷梅+永久花

唔該絲打

係咪就係呢款？

如果好易出暗瘡，係咪啱用天竺葵個隻？

係
b5係中性
其實幸福肌用多少少已經好補濕
可能你買左之後覺得b5係垃圾

噴setting spray就得

如果你用過pc覺得冇乜效可以試下幸福肌
我覺得pc係有普遍歐美牌子既毛病 formula比較粗糙
淨係著重一兩個有效成份

幸福肌雖然係台灣牌子
但台灣好受日本影響
台灣科研個底係日本到黎(好肯定最多人第二語言係日文既地方係台灣)
張麗卿個年代日本影響得仲深
配方會細緻好多，而且又跟台灣天氣調配(同香港天氣似)
所以我覺得係值得

多謝回覆！ 我都認同你講既野，畢竟PC用極都好似冇咩feel咁 ！
睇黎都係的起心肝買幸福肌算了

好似係用金縷花好啲，其實我都係係鋪頭啲人比意見我揀
你上網打呢個牌子名 花水咁就有香港既代理網見到
名就唔開了 只可以話係旺角有店
可以自行睇下，同埋連登之前都有post講過
可以追下～

萬分感謝絲打
準備狗衝

唔該絲打我過兩日去望下

Leaf seed berry(香港有三間代理你可以睇下)
自x美 (beautyfxxxnxxxxhk

之前用開kihels搞到皮膚差囇，轉咗joxxxx 都無好轉
自從用咗上面兩個brand 皮膚就穩定翻
自x美我就用緊金盞花系列 係敏感肌既神藥 同埋佢既cream唔厚 好快吸收(依家好似買滿500免郵添 同埋你可以約個配方師 睇你有咩皮膚問題,幫你改善翻)
Leaf seed berry 因為我好多黑頭,一定要做深層清潔,所以我買咗佢個玫瑰花洛神花mask 成份天然 同埋佢做到保濕既效果 佢2xx一大罐 用到成年

又俾你哋燒到買咗gucci唇膏
冇認真睇啲色
純粹見到個packaging好靚

真係好燒 買咗咩色

206

我覺得花花好靚
206好特別 啡啡地又紅紅地有d復古feel

絲打用開邊隻牌子既花水？乾肌係咪好似唔好用玫瑰水

去左試mufe粉餅
上一層個遮暇度都
應該會買

買啦

原來真係咁
對佢粉質印象幾好
所以會畀機會addiction 再試其他粉底

我都買左206
好期待之後大家一齊拆禮物

有無絲打用過
塊面好多印

不如你再睇下個官網先啦...

去左買 下圖嗰隻黎試
到手時再睇下成份
不過自己打好似都喺好方法

你個地區要揀返香港
505斷咗貨

點解近排啲嘢都咁燒

用過 一段時間維c (大慨買左6次1盒?)
唔太清楚自己喺咩肌
冬天用
補濕 嘅效果算不錯
有少少收毛孔嘅效果
但暗倉印就未識過有效果
但個價錢太貴 之後無用

想問有冇人用過Chanel 嘅山茶花系列
用咗sample 覺得唔錯
但會唔會用耐咗會生粒粒之類

想問mac/mufe既setting spray噴完會唔會好易出油/溶妝？
利申混油

Mac會

用咗洗臉sample係ok 但精華覺得唔一定要用佢先有呢個效果

可以去淘寶買真空分裝瓶分裝一部分出黎
用晒再加落去分裝瓶度 減少打開廣口瓶比較衛生同方便啲

我都係咁樣將covermark粉底分裝 非常推薦
唔係成日用廣口瓶成日開好驚入塵/細菌 又怕好易推跌倒瀉(論盡友)

咁咪夏天都唔使用佢？

好難想像個粉感
仲以為佢算透薄形果類Tim

防曬你哋覺得orbis定allie好？兩個都有人都話會生暗粒

Obris藍色有色嗰隻我用都有生粒粒
sogo thankful gucci唇膏係咪要第一日就要排 同好快冇色

做咗勁耐功課 支支防曬都有人話會生暗粒 都唔知揀咩好

我有用herbivore 個Rose water cream
唔臭但覺得有少少笠

係啊 最撚憎orbis
佢最閪係用咗幾日先慢慢開始爆粒粒 跟住發現有事停用啦成面都暗瘡大爆發
用咗個幾月先搞返掂

到手睇下成份留意個zinc oxide/titanium dioxide percentage
我自己打都至少打到3-50%
化工廠買好抵屌
zinc oxide 450g都係一二百港紙既事，我係城乙化工買，應該都ship香港

用幾十蚊cheap cheap kabuki掃
搽完body lotion再上就得
安全過哂啲化學防曬同噴霧
雖然邱品齊個fb唔會話化學防曬點點點
但上次睇佢診一講到防曬就話一定要用物理防曬
唔會有機會剌激到暗瘡

有無人有用開CLARINS??
Sogo thankful week啲set用唔用得著？

心入面比較係想試CLARINS

我以為得我用orbis生瘡
見好多youtuber都推 又話暗瘡肌都用得

油肌塊面曾經好多印
keep住用obagi c10 c20去印
覺得有用又唔算笠
d印大約一個月就淡到6 7成

cut左我單
但個email寫dear ms huang
唔係我個姓嚟

我覺得Clarins d野唔錯,你可以去佢D門市買d旅行sample試下,佢好似可以俾你隨便買邊隻試,佢有樣野幾好既,佢分年齡層去用佢唔同product,我自己用過佢粉紅色條line,覺得不錯

我都用緊clarins white plus條line
個樽有啲粉紅色唔知係咪藍毛毛絲你講嘅粉紅line
我個枝叫透香光感化妝水
我會夜晚同朝早妝前用
幾溫和好快吸收唔會痴立立同乾

利申 混油肌

咁多人話orbis 會生粒粒
我淨係用過藍色果隻
好在冇事

可能因為我用開粉底液
少用粉餅上妝
相對之下係比較有粉感
我係混合偏中性

收到email話支Gucci唇膏冇晒貨

仲諗住去台灣買黎試下...
而家1516了

對唔住樓上覆錯 我自膠
仲諗住去台灣買黎試下...
而家1516了

有冇混油肌絲打分享下 夏天既 skin care routine
一到夏天下巴就開始爆瘡出粒粒 但面又乾

我最近都用咗幾次 orbis 藍色防曬，都生咗粒粒

前排買左spf50 個支 但聽完大家講生粒粒
搞到我依加唔敢冒險開黎用唔知呢款會唔會都咁

唔知呀，我都係第一次用 orbis ，好彩只係買咗一支，但唔知繼唔繼續用好...

聽你哋咁講我都發現我用Orbis 藍色防曬嗰排都生咗好多暗粒，但係我嗰時又冇諗過係咪佢嘅問題
而家我用ad+，乜事都冇

sogo 今年好似仲多人過上年

乾肌夏天想搵有d控油但又唔太乾既蜜粉
用緊suqqu妝感幾好又唔乾但就唔太控油，岩冬天用
而家諗緊Lm nars addiction
有無人用過分享下

想買elixir day care revolution 嚟當防曬
睇佢成份好似係有zinc oxide
但見有人係將佢歸類為化學防曬嘅?

覺得lm好乾
平平地everyday minerals 好好用

唔該絲打 咁我唔考慮lm
everyday minerals未用過 等我研究下先 想問下妝感點？

用過維c 用完爆瘡 同埋7日唔會用得哂成枝

呢枝我係會用得哂既base 質地比較厚身真係可以當埋粉底用

絲打你係用邊款？
唔知黎緊夏天仲用佢會點

我都俾人cut左
跟住我即刻再落單買一枝金管一枝碎花管
好快就收到email話碎花管無貨
但枝金管勁快出貨
今日6點已經送到我屋企

咩護膚品都無轉
近期塊面又生勁多暗粒
香港天氣真係好乞人憎

控油 但同時唔乾 無粉感又唔洗用好多
性價比好高我都係好耐之前聽workbitch絲介紹完 一直用到依加

諗緊買返雪肌精隻cc powder 定muf粉餅
最近回購返雪肌精 今朝上粉到宜家做埋運動都唔點溶妝 同埋好貼 外表又靚

我就係用呢支生咗啲粒粒，但平日係冇咩點生粒粒既。最近試緊呢隻同幸福肌，2隻上面都可以均勻膚色，不過呢隻除咗會生粒粒外，到夜晚會有啲甩皮既情況，可能本身乾肌。不過幸福肌冇咁既情況。應該之後會keep住用幸福肌，雖然貴啲

真係㗎 其實我仲未好掌握到到底我啲暗粒係自然而然出嚟嘅產物定我平時用嘅產品（因為我冇固定用開嘅嘢又唔會日日化妝）
之前大家瘋狂吹奏幸福肌嗰排忙冇時間留意 依家想買睇佢個web勁多產品 已經唔知點入手哈哈

本身同朋友夾 幸福肌3入 粉刺代謝精華
買左返黎 佢話唔要
仲有2支 有無絲打想要 250$2支放
有意留tg

Tati 今晚嘅花生

其實我都覺得幸福肌個配方可能好d
佢調配到佢有色
冇左泛白個問題
泛白果種死白真心頂唔順
同皮膚白唔一樣
大家去睇下白人review 物理防曬應該就會攞到個概念
Orbis 令我諗起curel
可能包裝各樣都幾似
連死白都好似
好在orbis 冇令我生粒粒
但以後可能用嚟查身算

從頭到尾都對james charles冇好感
根本就係Social climber 不了

by terry 個碎粉開封後六個月就過期
但睇落仲好似冇郁過咁 又冇理由揼咗佢 肉赤死

我無理 照用咁多好難用得哂

可以但你預會厚好多
本身zinc oxide冇mica/silica嗰啲咁輕身

因為佢唔止得zinc ocide
仲有其他化學防曬成份

估唔到咁多絲打用到生粒粒
我可能有食A酸所以冇乜感覺
如果有budget都係幸福肌好好多
orbis呢枝真係日常平用就算
而且zinc oxide含量又唔多夠高

終於睇完
james都出左條片
但我完全冇意欲睇

有興趣睇佢啲subscribers人數急降多啲
隔幾秒refresh又少咁一二百
就跌到得返15m

尋日都跌左三萬個subscribers

有無懶人包呢排無點睇tati

其實成件事好似都係James Charles 自己衰
都係最中意Js

我用咗年半仲用緊

想問下rmk粉底好唔好用見到thankful week好燒
長身果支gel creamy foundation夏天用會唔會好笠？
利申混油敏感皮

有咩花生食

唔使睇
JC道歉當食生菜

今次d人話佢係Laura Lee 2.0

Tati 有個brand 係賣維他命
James 係IG幫對手個品牌賣廣告
所以Tati覺得岀賣左佢，不過有話只係導火線，中間好多發生左，覺得係利用佢，建議睇條片

唔知Jeffrey Star 會唔會加入一齊爆料

想買隔離霜比呀媽 有冇推薦
中性偏乾 毛孔粗大
想要保濕的

反骨仔

JC呢大半年衰太多嘢
成班youtuber等收佢皮好耐
tati 幫手點點火
點知爆炸左

今次導火線係因為james charles幫個叫sugarbearhair嘅supplements賣廣告 tati之後post咗幾個冇指名道姓嘅story話自己好似俾人betray james喺story同tati道咗歉 但原來私底下搵咗啲專講drama嘅youtube channel諗住令到啲人認為係tati自己drama玻璃心

條片大概係講james charles仲未紅嗰時inbox tati話係佢fans想做youtuber 然後tati就好支持james一直promote佢個channel 仲要喺james charles冇乜人識仲未真係好熟嗰時tati自己俾機票同酒店錢叫james嚟佢婚禮幫佢化妝

tati同佢老公當james係自己個仔咁 james有咩business contract上面嘅問題佢兩個都不求回報幫到佢盡 甚至本身有啲job係搵tati佢都想讓俾james 但係james行為舉止都有問題

之前tati請咗james去佢生日party 然後james全程喺到講sucking dick呢類話題仲性騒擾個男waiter tati stop佢之後佢仲話自己係celebrity所以唔緊要 結果係tati要幫james去同人道歉

tati好慘呀
盡心盡力結果俾人咁對待

嘩咁仆街既
我之前只係知james成日屌鳩tinder block佢account
估唔到佢咁痴線
更加估唔到佢想跣tati
我發現beauty guru得Jeffree star同tati係正常
其他都好反骨

講起tinder
Twitter開始有男人貼圖出嚟tinder 顯示左Jc畀佢地
但佢地個setting係要顯示「女人」
即是話JC喺tinder上設定左自己做女人

買左Gucci新出隻唇膏，碎花勁靚
包裝質感好好，色號係500

Swatch上手圖

咁唔睇了成8分鐘
開頭一分鐘佢把聲咁濛已經quit左唔想睇落去

一開始已經淨係睇佢2個多
硬係覺得其他啲表情/講野唔順眼
睇下month/year review就算
點知啲tea越黎越多
大大杯又熱辣辣
jc啲sister sxxxxx真係好撚煩

真係唔需要幫佢增加view數

用個肺道歉
勁無誠意
大致都係話sorry呀tati兩公婆，我錯左，我會繼續成長
講講下提到老母就開始喊（講tati又唔見佢喊）叫佢唔好再插隻腳留言. （因為佢老母之前like左個話tati 好玻璃心嘅留言）
我老母真係好amazing 呀etc

Hi SIsTeR

咁係唔係物化混合?

欸
如果我係tati我都心寒
請哂jc同佢老豆老母去自己生日party
點知俾jc搞到成件事核突哂

大概都估到佢老豆老母唔太識教個仔
搞到佢唔識handle突如其來既名利
變到咁
乜都為左名利

係啊
不過要睇percentage
如果化學算高既話其實話佢係化學都得

好正好好J

想問下有有絲打用過orgaid面膜？

搞到Tati要逐個逐個打電話去道歉。JC真係好失禮

以前sf+明明3日就到貨 依家成9日先到

有冇跟埋ad+化妝水黎用？

佢通常都係寫一個禮拜鬆啲
我以前買佢3日內到貨嗰陣 expected都係寫7日8日
不過佢依家的確係慢左嘅 大概3-5日啦
btw 雖然有好多絲打都話佢地啲sf已經變返dhl送 但我近幾次買嘢 (都係化妝品 唔同牌子) 都仲係skynet送

我日日用都用左兩年先用哂

好靚但睇佢官網圖係正紅 上手變左橙紅色

歐美主流樂壇集中討論區33

#759 回覆

expose哂jc啲衰野

平時就叫tati 佢地dad, Mom
背後插人幾刀
再加上咁多核突嘢
佢父母真係好大責任

合家歡食飯講咩Suck dick and cock

Zara果單今朝爆出嚟
花生多到食唔切
Met gala仲吊住Shawn Mendes 尾畀食蕉趕佢走
究竟佢有幾飢渴

一聽到skynet就唔太唔想買

手快打錯
唔係今朝今晚

收到gucci唇膏了
啲packaging好靚
用個鞋盒size盒嚟裝一支唇膏

咁你啲皮膚冇事嘛？？

買左咩色

好用好用超好用，我四季用佢都掂，我係冬乾夏中性肌

底妝眼影胭脂就捨得買貴啲，但唇膏就唔捨得 覺得用開架嘅都唔係好差咁
專櫃嘅唇膏係咪真係好用啲㗎？

係
初初化妝無錢，買revlon唇膏 點知個嘴會留白邊
後尾出黎做野有錢，買專櫃試下
先知唇膏可以咁好用但有時都會中伏
反而我覺得眼影可以唔洗買咁貴，因為好多開架都做得好好

眼影胭脂真係唔洗咁貴 平都好多高質
反而底妝平野就真係無乜好野
專櫃唇膏係買黎j

有冇絲打有啲不掉色唇膏推介
maybeline個隻買過麻麻地，太結了

met gala請james charles呢條柒頭都唔撚請jeffree star我真係睇到打撚咗個突

開架又易買就bourjois rouge edition velvet
好多色都好靚(已包色)
不過最好留意下做特價先好買 正價成150蚊支都幾貴
有時做特價可以減到$100左右 長期有貨唔洗驚買唔到
colourpop 平又多色 不過要網購 同偏乾

彩妝類平有平既好 貴有貴既好#
只有底妝係無得慳

人地同youtube 個CEO好fd

打漏嘢
唔係met gala請佢去
係youtube 請佢去
流程=Met gala請youtube d人去
然後youtube再請JC去
佢唔係met gala 個嘉賓表上架

買左muf粉餅 但係因為我係乾肌 所以上面都幾唔貼下
有無啲好用嘅保濕base可以推介下

提返 maybelline係loreal group呢度唔提

我用guerlain lor打底係ok嘅

Agger 早兩日因為好早起身 所以試下就咁用佢上面
都覺得少少乾去到中午會浮粉
但如果淨係用佢黎補妝真係好靚

有無人有用fitme同nars concealer？？ fitme用15號色 nars應該買咩色號

呢度唔會有人用fitme 麻煩睇#1

我用addiction
已經就黎用完一罐

係幾多號架？個set好吸引

咁我等佢一開門就去買啦
希望到時唔會迫死

205
不過真係好淺
好似冇搽咁
所以如果買深色會好啲

唔好試啦 準時開門買一定買唔到
班代購日日都會早三個鐘去排
爭唔贏佢地

我見台妹話佢控油同coverage高
利申混油無印要遮
本身想買makeupforever
但見人話唔控油

我都好中意雪肌精cc粉餅個妝感
上妝到落妝都一樣咁貼
好自然偽素顏咁
個粉撲都係有兩面唔同質地

我乾肌 近排用緊beauty maker補濕base
覺得係lm既dupe咁濟

聽日去sogo睇下有無set先

香港仲平過日本

應該冇 尖沙咀sogo kose 宜家得護膚品買

我都用緊第二個 btw 個盒好易鬆

Sogo好似無 所以我都係朗豪坊買算 btw 佢枝cc cream長身果枝都ok

我見過cosme有啊
之前我有用開佢個cc cream 02號色
幾好用
但太黑

想問有冇人用Covermark粉底？用後感如何？

（最近揀緊粉底揀到好苦惱）

kose每一款粉餅都叫唔上控油喎

Beauty maker可以係邊到買到？

我見logon 有

根據歷史manny Laura lee
當然都仲可以做youtube 界小強 幫sugarbear幫廣告
但d brand合作、明星合作、metgala
應該就冇啦

好燒 絲打有無用過addiction glow/skincare粉底

無啊
因為好多瑕疵 嫌佢唔夠高coverage

絲打們覺得定妝噴霧其實重唔重要
感覺用完都係keep 唔得耐會一撻撻

Youtube有人stream JC同Tati subscriber嘅live count
JC每秒幾十幾十咁跌

Same 我估係太曬

一曬就毛孔即大同油

有興趣

如果果日要由朝帶妝到夜晚/想個妝持久啲就會用
日常番工簡單啲就未必
用過幾個brand (muf, addiction etc
我覺得用左同冇用係真係有分別
我用法通常係碎粉後噴
係會令個妝貼面/持久度+10%倒
唔係話必要既
都係睇番自己化妝需求啦

請問絲係咩肌

乾肌

Addiction primer 真心保濕
冬天用一流
The glow/skincare 我都有用

夏天用會唔會又太笠 因為我一曬太陽都會出油

絲打係咪補得好厚？
我用黑色個面印走哂啲油先 再用白色輕輕補下就夠

絲打係咪冇印面油
不過我有時鼻位都會咁
用黑色嗰面完全抹走本身已經結左塊既粉
再補一次就得

之前去睇ba話草本液嗰隻係控油d所以冇買到
用過草本sample 覺得好用但唔中意個包裝
咁罐同液其實係咪分別唔大？

罐都有出細枝唧裝架喎

粉底霜都有唧裝20ml 罐裝就30ml
無記錯價錢好似相差80蚊
30ml雖然抵d但包裝又煩又唔衛生

想問下有冇人試過呢隻防曬功效如何，會否曬黑？

岩岩開左枝新買既allie防曬用
就算我係乾肌都覺得好立 隔左好耐先吸收到咁
有d後悔買左黎搽面

我夏 天冇用呀

有無自然款colour con推介 平時最多都係畫眉唇膏素顏霜就走出街

好唔鐘意Muf個新粉餅個卜

除非你全日留喺有冷氣地方
如果唔係我覺得過咗27 28度都唔使用

留返秋冬天用或者搽身囉～

通常減價 set 都冇粉底霜唧裝份

cd rom冇留過言，忍唔住想請教吓大家搽防曬喺身會點樣卸
用沖涼液感覺唔夠徹底，用返卸妝油又好奢侈咁

聽聞mac子彈2018新出既款轉咗formula？有無人試過可以分享吓覺得點 潤唔潤同埋有無咩色特別好睇

bb 油？

防水既我真係會用卸妝油
普通既用皂(用手工皂沖涼已經有7-8年)+洗身網(無印嗰隻)捽下就ok

係出咗隻新finish叫powderkiss 其他一樣
係霧面唇膏 易搽唔乾 好多靚色
淡妝就多數推mull it over, sultriness, stay curious
鐘意濃妝 or 鐘意鮮色就devoted to chilli, a little tamed, burning love, mandarin o等等
基本上powder kiss睇岩色就可以買係幾好用

試過佢保濕支base，好似LM 個支

我會買sasa/萬寧最平個d卸妝油，大概30-40 1枝唔心痛
唔用油卸嘅話洗極都仲有層膜咁

從來都唔理身啲防晒

笑咗 會試吓咁多位提供嘅方法 唔該晒

小紅書？？

係 如果係workbitch 隻眼 咁應該係偷圖
對眼好熟口面

我覺得似姐 可能我認錯

佢上次單野搞到勁大
其實洗面加塊muslin cloth就已經好夠乾淨
冇乜必要洗2次

雖然第一眼我都覺得好似
但唔係
因為我眉毛粗黑過佢好多

台灣美妝界其中一粒老鼠屎

搞到勁大係邊單？

講乜好多護膚品會加A酸
俾人圍屌

我都以為係你比人偷圖 仲諗緊乜佢哋都開到連登acc 定有香港人擺上去

Sogo thankful 有 three 既set
有冇絲打用過啲落妝產品，其實買唔買得過
（好似好靚又行簡單路線價錢又幾抵咁有啲心動）

Three 洗面我無限回購
好乾淨陣味又香
落卸妝油我覺得正常 冇乜特別
但有朋友用會出暗粒

有無絲打用過canvas d 產品？
玫瑰保濕條line好唔好用

有冇人用過呢個眼霜

[美容]有冇化學L可以解釋下永恆眼

對眼霜冇咩概念 好想知用唔用得過

講到口臭呢啲垃圾網店賣既垃圾產品
不單止無官網
上google search除咗呢啲垃圾網店之外乜撚result都無
興韓國嘢果時就話韓國造 興日本嘢果時就話日本造 任佢吹
一黎就請啲明星仔拍條片落晒後製就講到天上有地下無咁
仲要唔係平 價錢拍得住啲貴價名牌
幾百蚊買佢我買SKII唔好
俾條link 你自己參透

啲明星影完張相你估佢地真係會用咩
仲有收毛孔果啲又係 打laser都唔係即刻見效 你覺得搽支serum會有用?
唔好話我惡 好多人就係因為一時猶豫就落搭俾人呃
仲有mana beauty呢間垃圾嘢連啲效果圖好多都假 求其google張圖就話係效果圖
呢啲垃圾網店真係見一次屌一次

大家用differin咁快有改善 我用左3枝都無乜改善好灰

好撚靚呀

大汗人表示夏天淨係搽防曬/有防曬嘅調色base就算，香港又焗又濕，搽埋粉底好焗咁

仲有盤sweet talk都好想買!
不過等減價先

呢個九宮格系列我想買粉紅色紫色橙色同呢盒 佢啲singles又係好靚 近排用centerfold珊瑚色靚到dum一聲

有冇人用過Aztec clay mask?

中國風其他好多日本人都啱（如果真係化得出果種味道）
但單靠化妝好似好難，可能加埋髮型同衣著先得

上面佢呢種比較近似而家嘅大陸風？
唔寫明係中國風完全唔知
只覺得係好普通嘅一個妝容

頂唔順
用番有色base 算舒服好多

我已經唔算大汗
但d粉好似焗住塊面好辛苦

有冇邊隻推介

其實主要都係平眉白面大眼紅咀
但無咗日系妝果種透明感
下面啲comment 啲仲話上小紅書睇人化妝 睇大陸古裝劇

推薦日牌 好多牌子都有有色/無色
試上手好多都輕薄

係多左d人睇嘅
好在又未至於好流行
同埋youtuber而家要多元化賺views
介紹多d唔同嘅嘢
不必太上心

我覺得佢係小紅書妝美化版
大陸人化個d仲白個咀更加紅
明明日系妝有氣質好多
日劇都大把選擇
學d劣質文化做乜鬼

Skin Aqua 紫色隻防曬有冇用過

用緊 好好用
平靚正 清得又乾淨

多謝回覆
我係見到呢兩set 好心動，你講既洗面係咪圖入面個款洗顏皂？

係amazon買？

我係iHerb買

我都有用 70幾蚊大大罐
仲係iherb買埋樽醋溝黎用
咁大罐其實我覺得可以同人share

應該冇咁誇張
頂多係代購會係呢到偷圖
不過我一個眼妝好多時都唔止用一隻色/一個brnad
偷黎都冇用

一直覺得中國風係古風d 襯旗袍古裝個隻
佢呢個妝最多叫中國人妝
D comment仲話中國多靚女
真係隔離飯香

明明日系妝仲靚 佢哋係咪未見過真正嘅中國人點化妝

寧願比皮膚抖吓好過，始終粉底傷皮膚，一流汗好易出油，係咁補粉都唔係咁好

我都係分埋比人用
不過枝醋我係點點綠買 我驚佢掉爛

係呀 皂霜

邊到買會平d？

想問下有無絲打用過dermacept同elixir 防曬覺得邊支妝前搽會好啲?
我用ad+防曬覺得有啲乾 呢兩支會唔會比ad+保濕啲?

會出暗粒

控唔控油？

有冇絲打用過b.glen？
之前喺網上見人推 話可以收毛孔 平衡油脂之類
早幾日去cosme store見到但好貴

我係混乾肌 對我黎講夏天用啱啱好

傻啦 有啲代購偷嗰張圖明明唔係用嗰件product 搵件差唔多色系嘅product key喺隔籬就話係效果圖
有時睇啲ig代購偷大陸妹啲唇膏上嘴圖 同一張圖喺唔同代購到係用緊唔同唇膏

冇明顯黑到就當佢有效 搽安心呢個term好搞笑

我會因為成日覺得查一層防晒唔夠，我個base都有防晒同埋texture好啲

會搽有防曬嘅base 不過啲人話唔好靠base嘅防曬 最好都係搽返防曬
但同你一樣覺得搽咁多層好煩

+1
又驚搽咁多笠、焗

利申 已經係乾肌

我會等防曬吸收咗先再搽其他野 乾爽啲

講開又講 你哋會唔會補防曬
我通常搽完防曬就會上少少碎粉控油，但正常係要隔一段時間就要補先真正可以防到曬，但我又唔知點補防曬好

化學果d其實要補
所以懶西（我係其中一個）其實查物理會好d

今日出一出街覺得塊面溶緊咁

但而家先5月，已經未算係最熱

想問下有冇絲打有用過esse既mask或者cream

黎緊去泰國 大家覺得面部防曬用anessa金樽好啲定幸福肌好啲？幸福肌我試用左2星期 唔知去泰國夠唔夠防曬黑同出斑

睇你多數係喺戶外定室內，如果常喺室內的話其實用SPF30都好夠，成日出去曬就點都要SPF50（或以上）

想問下workbitch 你覺得Synergie 果隻礦物粉好 定Mineral Whip 好

我諗我算中性肌
唔係好乾 但又唔係好油
Mineral Whip 依家就黎夏天會唔會好立

定你有其他礦物粉可以推薦下

應該唔會長時間係户外，係唔係話幸福肌係物理防曬，可以唔洗補？因為我應該會化妝，好難補防曬，應該會用防曬噴霧補，但感覺有啲廢

係邊到買㗎？sasa?
Opera用過幾次已經唔再用
假潤 又有螢光劑 食哂色好難落妝
試過有次落唔乾淨第二日個嘴即刻敏感

而家要canmake旺角專門店/ 屯門千色專櫃先有
opera真係唔明點解咁多人吹奏

opera幼管可以一戰咁

絲打你幸福肌用邊隻
準備買幸福肌防曬

如果係咁你戴帽或者擔遮仲好
皮膚薄又敏感嘅你仲搽對皮膚負擔都重

控油同透氣都有買 初頭用透氣覺得有啲油 而加用控油開心使用中 利申中性肌t位會油

同意
簡單好多

Synergie好似work絲打好熟

好在遲d到夏天我就離開香港了
再熱d個妝真係唔掂當
呢兩日出去一陣已經覺得個妝持久度同平時差好遠
但都只係最高氣溫30零度咋
33-37度果陣點算

同你差唔多 都係t字會油 啱啱買左控油
幸福肌做野真係好快買完一個鐘就出貨

絲打放哂2枝未?仲有剩既話我有興趣

超笠又焗喎我覺得
笠到我掉左

mineral whip coverage會高啲
妝感重啲
中性肌應該acceptable，但上完我會即刻用紙巾印一下啲油，再用碎粉set
油肌夏天都唔會溶得好7

crush會清爽好多，如果你係懶西+冇乜嘢要遮唔洗高coverage
一定係用crush
5分鐘內一定化完個底妝
冇乜油連碎粉都唔洗用

以日常生活黎講，其實crush算最好
因為=防曬，skincare後直接用就得
又易補
好多其他牌子防曬度都唔掂

噴霧係勁廢
又要好易吸入有健康問題疑慮
買防曬粉補好過

我都有d 野要遮 印同斑 我想要中隻遮瑕
但crush你會 用咩打底 ?

岩先睇睇下youtube 覺得好似whip 好d
本身傾向crush

防曬粉有邊隻推介？

考慮下幸福肌打底再用synergie mineral crush over top當埋粉底
bulletproof又唔易生瘡
如果仲係黑應該冇野用到
只可以唔好再care膚色問題

urberzinc oil base黎
好lup我食緊A酸冇乜油都唔敢用

crush一係用碎粉，一係silicone base primer, eg benefit porefessional

whip coverage係正
但你朝早要多啲step
用beauty blender上

jane iredale嗰隻好方便補
你擺袋
一出汗抹走左少少粉就即補
補得密重要過你搵個spf/pa高啲但唔補

而且打底防曬黑anessa > 幸福肌
但個重點係你唔易爛面
如果易都係擔遮戴帽+幸福肌就算

其實防晒粉係咪真係有用

個官網有TRAVEL SIZE SET試 $199好似
用完唔覺特別 因為太細支睇唔到效果

物理防曬成份點解冇用
溝落cream就有用
原料既粉狀就冇用？

係咪可以當補妝咁

有暗瘡問題既可以睇下
統整得好詳細

係
但預左妝感會重少少

之前係咪講過話artz skin係啲不明來歷既護膚品牌? 我碌碌下ig見到chantalebelle都有賣artz skin啲野 係咪即係都信唔過?

自稱瑞士品牌然後無瑞士公司地址
信唔過吖絲打

因為用粉唔會上到好厚, 如果唔係好核突，但薄又唔知係咪夠

室內如果唔熱唔出汗我都唔係太會補防曬
除非8個鐘射住
出街好少擔遮，戴帽多，但係如果長時間空曠地區逗留都會開返把遮遮埋手腳

所以要睇percentage
低過10%係防曬成份都係廢既
而且至少上2層

唔知點解我用Synergie 嘅vit A / B / E 定係whip 都會生大粒瘡
但見你哋講crush 又好想再試物理防曬

絲打們 請問你地之前推介既lm highlighter 係唔係上面個隻？

仲有冇其他正highlighter推介？

都有唸個好唔好買ct既 highlighter 同bronze

諗
Lm係呢個啦

可能我慣左上粉前要上碎粉先就唔覺笠，
我皮膚之前好差，防曬>遮瑕>碎粉>礦物粉/粉餅，
雖然日日化妝，但呢個rountine無再生過暗粒粉刺

想問下LF依家係滿幾多免運定點計運費？太耐冇買唔記得上次買係乜情況，手機版又搵唔到運費

同埋好想問下，甩防曬除咗自己抹走同岀汗之外仲有乜情況會甩？想知啲防曬係咪會自己消失（所以先要補）

要睇每隻防曬個spf同PA有幾多個+，佢有數可以計到有效時間，補嘅原因係因為佢過咗一定時間就防唔到UVA/UVB。

Copy from Topick:
//當一般人在太陽下曝曬10分鐘便出現曬傷，SPF15便代表在同樣的太陽照射下，可保護測試者150分鐘免受曬傷。

SPF15 X 10分鐘 = 150分鐘（2.5小時）

是否SPF數值越大，保護程度就越高？錯！不要以為SPF100會比SPF50具有雙倍威力，查實SPF100只不過比SPF50能抵擋多1%的UVB，而SPF50亦同樣比SPF30多擋1%的UVB，因此專家們建議大家進行戶外活動，使用最多SPF50的防曬已經足夠。

PA+ 代表輕度防曬（有效時間 2-4 小時）
PA++ 代表中度防曬（有效時間 4-8 小時）
PA+++ 代表高度防曬（有效時間 8 小時以上）
目前最高防曬標準 PA++++，有效防護時間 16 小時。//

呢條女都只不過係杜汶澤簽嘅一個大陸妹
點解佢有賣就覺得係信得過

£50 free shipping

全部都free shipping啊
不過無得track

想問係咪無左?
一login番account送香港就無得free shipping
定係我問題

同問

CT magic powder

上咗城乙化工睇 啲zinc oxide titanium dioxide本身已經係粉 請問係咪就咁溝埋掃上皮膚就可以？
絲打話自己打3-50%係溝埋其他野mix埋？

你哋有冇同時間有byTerry同mufe HD碎粉？
用緊byTerry，去mufe counter又試唔真碎粉
有冇比較？ thanks

by terry>mufe
mufe上面乾得黎我又唔覺得比by terry控油

咁我去買返盒大既先
Thankyou

A/B本身active
你可以試in b teen代替original枝B
whip真係有客會爆瘡
本身易爆就用crush啦

化學防曬會自動消失
因為一有少少光就會開始react
所以2-3個鐘就要補

係
其他野用你唔多用既碎粉當filler就得
如果你係城乙買
我會建議買埋iron oxide 黃色/紅色/黑(optional)
令佢冇咁白

2層以上
如果本身易生斑
戴太陽眼鏡好似實際啲

btw beauty maker個粉底掃好用

第一
可以遮到易生斑既位
第二
有個講法係你對眼接觸到紫外線
你個身一樣會起反應，然後出一大堆黑色素

我覺得第一點最實際
如果你唔係生係易曬到既位
可能就係荷爾蒙問題，唔係曬斑，肝斑黎
食避孕藥會易生好多
搽乜都冇用
打laser啦

唔該晒

想問吓如果有啲防曬係無紫外線吸收劑 係咪即係佢係物理防曬?

最近熱到仆街，唔知換咩skincare好
好煩惱

講起斑
今日出去apple一轉見到有個女仔成面都係
相信打嚟都哂錢...
好少見香港人咁多斑

你想點換先

想換輕d夏天真係乜都唔想搽
咁岩最近sogo睇緊有咩岩買

趁thankful week睇下有冇貴嘢會減價
Eg decorte
夏天用佢我又覺得ok
係平時價錢貴左d冇咁值

唔理舊infuser住
平時有冇用開類似嘅去斑嘢先
有就不必重覆

有冇絲用過佢盒pressed powder

永遠都係睇有冇zinc oxide同titanium dioxide
或者你可以po個成份表出黎睇下係點

其實斑仲慘過暗瘡
有啲斑點打laser都係會出返黎
暗瘡食A酸就得

買枝補濕啲既精華
skip乳液/面霜

絕對係
身邊（香港）都有人使幾萬幾萬咁去打
本身因該荷爾蒙問題
我自己都有少少
但一諗起打完轉過頭就有機會出番
就唔想理

有無人知patpat大脾d紋可以點搞
有無咩產品/做機有效 有時想玩下水上活動但真係好核突

防曬成分淨係得二氧化鈦
唔該晒

好佩服workbitch絲
已經save低之後試試佢

請問絲打們有冇強力 hand cream 推介
之前去旅行
成個星期日日落水玩
而家隻手勁乾好多死皮硬皮
已經晚晚厚 hand cream 加棉手套都冇改善而家用緊杏仁油加日本藥妝店隻 Q10 hand cream

試下用完磨砂再厚敷handcream
我推sabon 但好貴

有冇絲打試過dior新粉底forever skin glow?

有冇絲買左too faced 眼影？ 心思思唔知買just peachy定sweet peach眼影好

有冇保濕cream推介
用過origins覺得冇乜特別

要睇佢有幾多%
不過冇zinc oxide預左佢防曬力一定係廢啲
如果有10%左右daily用都夠既
但我唔建議買

打粉冇乜技巧
而且只係for補妝/搽身用
不過大家唔好諗住咁樣平就代替日常防曬
正常出面買既大牌子夠靚料
zinc oxide/titanium dioxide 都會包覆好
唔會有自由基問題
但普通呢啲粉冇包過
點都安全過化學防曬但會有自由基問題

試吓先
唔該絲打
sabon 隻 butter cream 係咪真係會潤好多
佢一支買到一樽sabon hand cream

橙皮紋？
好似好難搞

總之屋企有類似嘅嘢其實就唔使買對對成份表
舊infuser有冇用就有d疑問

混油岩唔岩用？

想問下混油雞用唔用到muf個新粉餅
定係armani 個power fabric cream foundation?

decorte 唔係cruelty free 架喎

Decorte正價我覺得少貴
好似有枝紫色好出名？

我都係咁諗，而家我其實已經係咁，根本用唔著任何cream類

Origins我最愛都係菇水
用緊第三枝cream類就真係無特別

係喎 屌 一時唔記得左 sorry
但muf呢 我通常都見到乾肌feedback

岩岩入手左紫色水 期待

想請教有冇hair stylist 介紹 想電髮

唔知係肥胖紋定橙皮紋 一條條咁

sogo買？

我patpat大脾都有嗰d紋
但我本身個人係好瘦無乜肉嗰d，以為係d人本身肥完之後減左變瘦先有
唔知點解會無啦啦有
可能少做運動

我都好耐冇用
頂多夜晚開冷氣用

有冇持久嘅mascara介紹

應該係lipsome精華？呢個系列好似比較滋潤

Liposome唔知有冇記錯
但正價買真心唔抵

見之前絲打報告好似話混油都ok
但因為唔控油
所以要自己印印再補粉

D cream全部得個擺字，一擺應該起碼擺到十/十一月

我重未捨得正價買呢個價位
都係望下算數

比較潤咁而家更加唔洗諗

又唔可以話一樣 但基本都好難搞
肥紋都話因爲肥左先瘦就話有
平時自動出現果可以係遺傳、生完仔、老化
預防就平時做多d運動
但都冇話一定會預防到 始終成因未必一樣
冇咩方法可以去除
坊間嘅方法可以試試冇害 eg 按摩
但總括來講好似係死症嚟

唔係我用呀嘛

啱啱買咋 要測試下

我覺得Ipsa cream fdt同佢有得揮
大家都係shiseido

hktv mall 聽唔少絲中伏

muf個粉餅係咪主要都係用黎補妝會好啲
其實好有興趣 但啲人成日講名過於實搞到我驚驚地
長期坐office塊面乾到嚇死人。。

暗蒼乾肌岩用muf個新粉餅嘛？

唔知點解過到嚟香港啲comment 就好多都係話佢名過其實
我都有買... 我都覺...

本身用開covermark LX 唔覺得乾
同樣係粉餅嚟講mufe 明顯有乾嘅感覺

我去專櫃試左上面 真係冇想買既意欲
又唔係貼 又粉感

利申: 乾肌

係囉 我睇ig有人share話妝感唔好睇
本身好燒 即刻去專櫃試
發現係一般咋喎
又唔係好遮到d印 上到面又厚厚地 粉質又未去到好滑
真係吹大咗好多囉呢個粉餅

我覺得真係吹大晒
前排嬲嬲地去買左個covermark 粉餅(白色嗰個)
起碼唔會浮唔會溶到一pat, 上完妝係有少少光澤
仲要人地有防曬

但你用黎上妝定補妝？

我想問 成日用紙巾印面都印到粉底出黎係正唔正常 一到夏天出街十分鐘印汗就係咁

覺得唔好用嘅絲
你地係咩肌
參考下

白色嗰個係邊隻？lx同muf我都有
覺得muf妝感重d 但lx就易變暗

意思係容易變 防曬能力無咁好？

我自己係油乾肌，
其實我覺得乾唔緊要，我知道自己塊面乾上粉乾一定會望落有少少粉樣，只要遠幾步人地既視線距離望落ok我都收貨
油脫妝我覺得都冇問題反正係要keep住補妝

但佢竟然會溶到結埋一舊，補妝完全係搞唔掂，呢下真係接受唔到

白色即係草本，我上官網搵叫powdery foundation

混油表示早排涼啲妝感勁靚
轉咗用佢嘅頭兩日仲俾同事讚皮膚好
反而係真係好唔控油 所以依加夏天要再觀察下
不過嗰時喺專櫃試個ba係真係幫我上得好柒
只係我一早決定買所以我照買

我暗瘡油肌答唔到
就算食緊A酸都係中性/混合偏油
呢到乾肌絲打對個粉餅cm幾一般下

有冇用大量碎粉set個底妝

日本買 sasa見到賣得平過日本

防曬點都一定有
可以睇下呢篇
應該就明我講乜
防曬黑ok
但防老化就未必得
但紫外線本身一樣會激發自由基，只不過唔係皮膚表面，直頭過左一半角質，同皮膚細胞直接黎料
所以有用點都唔會差過冇用
只係冇處理過既咁好

絲打有冇用過benefique碧麗妃
台灣勁hit話乾肌都好用嗰塊
前2日買左
宜家開始A酸黎料收緊油
都幾ok會變奶肌

但我都係覺得muf blur毛孔好啲
同埋你用muf有冇再用碎粉set
我有set唔會溶得你講咁誇張
頂多6個鐘左右之後個鼻位會開始溶
用黑色嗰面直接抹走哂再補上去就同新上既冇分別
唔好出完油唔抹走啲粉就直接補

我諗起我推左個暗瘡乾肌fd買
就快俾fd打鳩死 琴日又燒左佢地買benefique
之前就燒幸福肌
佢本身改左用幸福肌膚質已經好左好多
但用liquid foundation都係會有啲唔貼
佢本身仲好多印
要用ka sensual enhancer全面遮完先再上粉底

之前見佢
突然見佢個妝貼勁多
原來係因為muf粉餅
同之前用liquid foundation完全係2個世界
佢都勁鐘意

其實skii係咪真係咁好用
但聽人講用左翻唔到轉頭

係咪乾肌冇咁適合
因為我油肌覺得幾好

我都覺得佢blur毛孔係靚既，好多粉餅都做唔到
我冇用碎粉set呀，但我嗰種結塊係結左係塊面抹唔走嗰種
不過仲可以試下用掃上睇下點

有無人用完estée Lauder 嘅 double wear之後爆好多粒粒？
落左妝仲會乾到甩皮。

枝野淨係用過1，2次就搞到咁，Send email反應，點知勁官方

聽日去日本 除咗之前講個雙眼皮液有咩好買

見過好多人都有咁嘅情況，隻粉底太焗呀應該

冇大量啊 用粉撲印一下咋

呢排見眼底好易crease
用返shape tape之後用pressed setting powder黎set
勁貼服成日都冇crease過

好辛苦真係唔知試唔試下好
我都係暗蒼乾肌

有冇 暗蒼內乾外油肌 絲打可以推薦下好用既粉底
坐office仲要坐冷氣真係好辛苦

一定要搽粉底？
淨係用吓調色base加遮瑕對皮膚冇咁大負擔，又唔洗驚冷氣搞到皮膚好乾？

講真就算用乜都係用緊好
停左就差返

你用完啲有輕微煥膚功效既護膚品
但轉用既冇
咪會覺得翻唔到轉頭

如果你本身真係油既
set一set會好好多
而且結塊用補濕spray噴濕個sponge一抹就冇左
補乜妝都係咁用

用掃會薄好多
我覺得會均勻啲

搵日放假
一早就去試上面
行一日街睇下點啦

咁好易印到粉底係正常
都未set好
仲要塊面易出汗
或者試下setting spray

用多啲碎粉啦 驚妝感重就用透明粉+掃上
呢個天氣太少碎粉定妝係咁

想問有無絲打用過fancl收毛孔精華
見佢價錢幾抵玩
有用既就遲啲去日本買

我都係咁
用完base明明已經好好 出街即使出油都ok
但返office 兩三個鐘已經浮同好乾咁

皮膚差真係好麻煩
覺得用粉底好似會均勻啲(?)

有 各方面無得輸
不過係日本買先買得落手
香港好貴

如果浮粉既話 用你類似呢個方法再補下粉底都得？
噴一噴 如果用紙巾就咁印一印 可以？

我都係日本買

學到野 絲打好有研究

夏天一到又出勁多暗粒
針清完又出返嚟
用幸福肌淨化面膜都無用
打算睇醫生做果酸煥膚快快搞掂
有無絲打有皮膚科醫生介紹 又或者唔sell嘅美容院做果酸？

有無絲打有興趣一齊夾買clinique花花胭脂
而家買2得3 127有一粒 但係我只係想買一粒

我有興趣啊

佢送邊粒？
想買nude pop

想問有無岩混油用既粉底搵左好耐都無岩
想要唔乾，控油同薄，遮瑕唔使太好

covermark 草本液試過未? 易溶既位打多啲控油base 應該ok

控油base Lm好用嗎？
Covermark 未試過！ 今日去試下上面！

想買枝tomford唇膏，咁多位有冇推介？

黑管No 69

我都有呢枝但未用

Indian Rose!

Pussy cat都好靚

可能係撞左防曬/base？
之前我用allie 冇特別等佢成膜就上
結塊結到癲 又搓泥 好辛苦先上哂妝
出油後佢浮粉兼結塊 我差啲想放棄
第二次換過支防曬就冇結塊/搓泥/浮粉
第三次用返allie 有等一陣等佢成膜先 咁就冇出事

tg我

今次無固定送邊粒

其實最好既護膚品就係每日飲超過2000ml水+訓夠+食clean d 同埋做運動
維持左幾個月 個皮膚真係會有返以前種飽滿同彈性

有冇色介紹佢係咪紫色最好賣？

好靚

最鍾意blush pop 自然又粉嫩嘅顏色諗唔到用咩就用佢 已經用到啲花紋冇哂
Nude pop 係比較成熟低調嘅土色 好百搭襯咩唇膏都得 唔知點解覺得土色脂胭會比較凸顯氣質
Pansy pop 好顯白 但好似唔係人人有效 可以去試上面睇下
Black honey pop 襯酒紅/紅棕色唇膏秋冬用得多啲 冇cola pop咁顯色會易用啲
呢幾粒都好推

想請教大家 muf粉餅是不是有閃粉？
用了兩三次 發現上臉後很閃

無閃粉 可能你補妝個陣痴到啲閃粉落個樸到

Nude pop 比d台妹推到好想試
Blush pop我有 但係唔知係咪用錯掃上 好似上極都唔太顯色

我同你個名

我有pansy ginger同nude啊
好鐘意nude 掃兩掃好元氣
ginger就青春活力d，可惜pansy在我身上一般顯白

Shu 粉底 買唔買埋佢個枝掃好呢

不如睇睇#1同標題

啱啱試上手發覺真係有閃粉 但好細好少

Shu uemura係L’oreal Group㗎～
去返格離post啦

Tg埋我得唔得
我都有性趣

係有少少 但上面我又唔多覺喎

係 好搞笑

我用幸福肌透氣防曬都爆白色油脂粒粒
究竟係咩事

有無絲打用過innaorganic童顏有機？
最後留意到 有d興趣

jame charles 反擊條片睇到我

有無懶人包40分鐘長到唔想睇

有冇人試過下巴d汗毛突然生長咗

我係混油肌

試吓幸福肌控油防曬加 muf, 之後用 muf setting spray? 琴日台北最熱果陣有36 度，我用呢個組合係室外行咗兩三個鐘爆晒汗都竟然冇溶

係香港我平時用covermark草本粉餅加 obagi 防曬，放工七點幾溶到一撻撻，鼻翼結塊添。。。。

我都係

求懶人包
唔想畀佢賺view

絲打你本身大唔大汗
我媽佢好大汗
但又要靚要茶粉底
好煩惱究竟佢個底妝點配法好

JC 貼晒screenshot反駁，係無迫個waiter去酒店同無發生乜嘢，Tati仲有text話 “you’re supposed to hook up with the waiter not marry them”

同話自己famous & celebrity 係inside joke，tati同佢都成日講

仲有j*果條好忙

聽聞JC都係冇針對講番佢搞直男
放料畀drama Channel
Meet & greet 成600美金
呢幾部份

同埋佢promote sugar bear係無金錢協議，之後知tati唔開心有係咁打電話同text tati兩公婆，佢地無回應，並唔係tati所講咁

之後佢都有搵Jeffrey Star 想知發生乜事，不過JS都唔應機，話知James Charles係背後講佢壞話，James Charles話從來都無，暗示有人挑撥離間，搞左成壇野岀黎

而家Tati都Del左bye sister條片，個IG係咁比人鬧緊佢係戲子.... 追左 Tati 好耐，都幾鐘意 Tati 估唔到炒咁大壇車

如果真係有公關公司幫佢搞危機處理都幾勁，起死回生咁濟

Tati 好似冇刪條片
係unlist左

唔好爭
全部都係戲子大家齊齊食花生就算啦
信youtuber 一成
雙目失明

TVB狗血劇情

用紙巾會冇粉卜補得咁靚
而且浮粉好多時要抹走佢再補先靚
淨係補粉上去會更7

用紙巾好難做到
反而噴濕個粉卜印塊面會貼好多
仲會奶油肌

仲有nikkita garbage zero 呢d小角色
全部都咁

有冇諗住係洗頭水護髮素/卸妝粉底到改
可以睇下陳皮靠腰

呀仲有JC搵律師要脅人 my lawyer will be in contact

幾條友而家應該都問哂律師
可能再無更多花生食了

用完嗰晚就有？
係油脂粒定毛孔爆漿嗰種

我琴日都係台北
熱到仆街